一人一首intro 已經好心酸既歌

華仔 - 情未鳥

分裂

This was a triumph
I'm making a note here; "Huge success"

I'm not even angry
I'm being so sincere right now
Even though you broke my heart,
And killed me

密封罩

此刻深深的傷透了

守口如瓶

The Night We Met

追風箏的孩子 2014年版